藍罷買 - 優品360

優品360出完段cctv 又出咁多次post同福建幫割蓆係咪應該落返藍罷買level
一黎言而有信 唔好令我地好似黑警一樣無限反口
二黎比個榜樣其他黑店post CCTV
見周圍連登仔吹風罷五日跟本無意思
就算唔支持我既諗法都好 都自己諗下小心比五毛帶風向

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推下

再推

推

我覺得可以

鬼acc
請完全封鎖

刀手

推，可以停一停360

不留幫襯開759，肥老闆做實業起家，同埋真係賣得好平，毛利率好低，360個福建幫係大炒家，賣零食只係副業，就算全部執柒晒對佢只係少條頭髮，基於鋤強扶弱嘅原則從來就唔應該幫襯360

On9

push

我寫明叫人罷買都鬼
我係360既人就唔會叫人罷買啦

我都覺得罷買就可以，呢個係形象，PR
不過都係意見
我自己就一路都罷買